這些報告說明了相對變化，而不是絕對訪客或停留時間。通過Google Mobility Reports | George Nguyen | 2020年8月27日| Search Engine Land |瞭解零售、雜貨店和工作場所的訪問量在各地區的趨勢
該套餐包括在米高梅位於拉斯維加斯的一處酒店住宿最多五晚，並配有一間“備有辦公室”的房間和一名行政助理，負責確保您“在入住期間擁有所需的一切”。WFH的新住所：拉斯維加斯|作家Michal Lev Ram | 2020年8月25日|財富
麗莎·拉塞爾說，她93歲的母親在拉荷拉的太平洋麗晶泉酒店（Pacific Regent）於2020年初停留了近一個月，期間身體和精神都出現了倒退。經證實的養老院投訴在流感大流行期間直線下降|賈裡德·惠特洛克| 2020年8月25日|聖地亞哥之聲
聖迭戈市長凱文·福爾科納（Kevin Faulconer）本週捲入了這場爭論，他與聖何塞市長一起簽署了一封信，敦促法院批准暫緩。薩克拉門託報告：聖地亞哥法案經受住了住房提案糟糕的一天|安德魯·基阿特斯和薩拉·利比| 2020年8月21日|聖地亞哥之聲
Faulconer和Liccardo寫道：“中止協議可以為各方提供一個機會，讓它們與國家領導人一起就解決這一複雜問題進行談判。”。晨報：給那些體育場計劃潑冷水|聖地亞哥之聲| 2020年8月20日|聖地亞哥之聲
以色列模特如果想繼續工作，就必須將BMI保持在18.5或更高。多瘦就是太瘦？以色列禁止“體重不足”的模特| Carrie Arnold | 2015年1月8日| DAILY BEAST
尼伊說，麥克唐納需要“保持沉默”，並與家人保持密切聯繫。阿布拉莫夫對弗吉尼亞新監獄的建議Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野獸
“他必須真正保持低調，他必須確保自己融入其中，”內伊告訴《野獸》。阿布拉莫夫對弗吉尼亞新監獄的建議Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野獸
他們的領導人Njie在行動中仍在“Dave”身邊，在州議會安全之前，他們會保持一段安全距離。試圖推翻一個國家的神祕美國老兵雅各布·西格爾2015年1月6日《每日野獸》
包括最高法院在內的高等法院拒絕進行調解，而該禁令將於今晚到期。佛羅里達州為阻止同性婚姻而進行的暗鬥終於結束了|傑伊·邁克爾森| 2015年1月5日|每日野獸|
他決定不直接回家；他想去某個地方，但不想留在芝加哥。宅基地主人奧斯卡·米切奧
這個矮小的人很少或根本沒有在樹頂上呆過，但他選擇呆在地面附近。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
如果我們像拉特說的那樣在那裡找到他，你可以打賭麻煩已經在我們的院子裡紮營很長時間了。原金|伯特蘭·W·辛克萊
現在勞倫斯已經退伍了，他希望自己能留在外面，他臉上流露出失望。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
他出去做事，而這些胖子呆在宿舍裡，處理繁文縟節。原金|伯特蘭·W·辛克萊